\clearpage
\subsection{Fysisk intern blok diagram}

På \autoref{fig:fysiskibd} ses diagrammet for det fysisk ibd.

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth]{../systemarkitektur/figures/ibd_fysisk}
\caption{\slikautomat{} - Fysisk ibd}
\label{fig:fysiskibd}
\end{figure}


\textbf{Nøgleafbryder:}\\
Skal sende et digitalt signal defineret som CMOS 3,3V standarden til \psoc{en}. \citep{systemarkitektur:logiclevels} Signalet bruges til at aktivere servicemode. Signalet skal være "HIGH" når nøgleafbryderen aktiveres og "LOW" når nøgleafbryderen ikke er aktiveret.

\textbf{Motor:}\\
Modtager et PWM moduleret digitalt signal defineret som CMOS 3,3V standarden for at styre hastigheden på motoren. 

\textbf{Vejecelle:}\\
Skal sende et analog signal på 0-1,65VDC til \psoc{en}. Vejecellen skal designes således at der er 0V $\pm$ 10mV ved 0kg og 1,65V $\pm$ 10mV ved 1kg. 

\textbf{Niveauføler:}\\
Skal sende et analog signal på 0-3,3VDC til \psoc{en}. Niveauføleren skal designes således at der er max 3,3V $\pm$ 0.2V ved 4cm og min 0V $\pm$ 0.2V ved 30cm.

\clearpage
\textbf{Nærhedsføler:}\\
Skal sende et analog signal fra 0-3,3V til \psoc{en}. Signalet skal kunne detektere tilstedeværelsen af en slikpose.

\textbf{Betalingsenhed:}\\
Skal sende en række pulser, defineret som CMOS 3,3V standarden, til \psoc{en}. Mængden af pulser afhænger af hvilken mønt der er indsat i betalingsenheden.

\textbf{Touchskærm:}\\
Kommunikerer med \devkit .

\textbf{\psoc{}:}\\
Er interface til den fysiske verden i forbindelse med sensorer og aktuatorer. Kommunikerer med masterenheden \devkit{} via SPI.

\textbf{\devkit{}:}\\
Interface til brugeren og masterenheden i systemet. Kommunikerer med \psoc{} via SPI.

\textbf{Spændingsforsyning:}\\
Transformerer 230 VAC til 12VDC, 5VDC og 3,3VDC.

Ovenstående krav er opstillet for at skabe klare og tydelige grænseflader, således at de forskellige udviklere har et fastlagt krav til hvorledes grænsefladen skal være i forhold til det samlede system. \\
CMOS 3,3V standarden er anvendt som reference til at beskrive de logiske spændingsniveauer. 
Årsagen til dette valg skyldes at CMOS 3,3V standarden er vurderet af gruppens medlemmer til at være anvendelig i forbindelse med transmission af logiske digitale signaler.
